全部入嚟同我聽哂佢

🎙網上電台防問 🎧「李太」
李太從多角度分析警隊、內部運作、處理手法以及一啲內部秘密🈲，所有內容均有理據🗂。李太有感社會上因「修例風波」所引發嘅警隊濫權問題日益嚴重、完全過晒火位，所以本著「良知」出發，忍唔住要發聲！揭發警隊內部嘅黑暗面……☠，希望廣大市民有更多嘅理解！

無論黃色藍色咩陣營，
都應該聽一聽！🎧
聰明嘅香港人，你會懂得如何判斷！🧠

📢抽時間聽聽‼
📢📲send 俾朋友‼🙏🏻

🎙15/7/2019
【警察家屬烽煙*李太：當權者想有人入浩園】李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。

🎙13/8/2019
【*李太 警員家屬講警隊 -- 警隊內部有兩本數簿?!】

🎙2/9/2019
【聽眾*李太講警察捉人要交數同831 太子站警察陰謀破解!】

🎙27/9/2019 星期五
《風波裏的茶杯》
主持：吳志森、黃國桐律師
聽眾：李太

🎙 29/10/2019
【警察家屬烽煙：警察福利部無數簿 無部門可監察開支】
警察家屬李太提及早前警察福利部有「陰陽數簿」，現時最新發展已經是「無數簿」！🤷🏻‍♀無數簿，咁膳食福利又點開公數？

人在做，天在看。
沒有抹黑，只有事實。

再次呼籲‼‼‼
📢📲send 俾朋友‼🙏🏻

推